大家一齊集氣撐連仔

加油呀連仔，我地香港人靠你
大家快啲課金支持連仔

一齊比正評支持連仔